［極恐怖］其實尋晚太子啲傷者去晒邊

點解都宜家都冇太子傷者去咗邊

1. 即刻趕晒記者出站
2. 突然即刻 close 晒五條線所有站
3. 救護唔俾入

3. 分流站都 set 好，即係救護都一早知道有好多傷者，而且有啲好撚嚴重，但係完全冇用過

4. 尋晚三點記者會，黑警支吾以對，話乜嘢「大原則係盡快送傷者治理」完全冇正面回應過傷者去向

尋晚有人話送去荔枝角
但係最後都係冇咗聲氣

到宜家過咗成晚都冇消息，完全冇傷者出番地鐵站講發生咩事，家屬冇出過黎，醫護冇爆過料，連傷者數字都唔知，隨時送咗中/死咗人都唔出奇

好撚恐怖

好恐怖，四點記者會一定要追問傷者去向

煲大佢，警方記者會公然用改圖誤導群眾

推

最後去哂邊，人命來

721 831

好擔心一定要推

但p牌無得推

721 811 831

而家同我講話送晒去深圳醫我都唔會有任何懷疑

屌佢老母死黑警

過咗十二個鐘都無消息

重要

Push

頂 推唔到

六日不嬲冇記者會

可能有人死咗

死左人唔出奇其實

殺人滅口, 屍都燒埋

推！！！！
成班殺人兇手

無傷者

一定要國際見 本地推無用

push

好恐怖⋯⋯點會仲無人知

月台一定有CCTV，有無黃職員可以睇到？

推！

呢個訊息一出

無幾分鐘狗就摷聯合醫院

#油麻地 0231 明愛醫院4軍裝入左急症室

瀕死嘅傷者去左邊
仲係一個謎

恐怖push

同大陸一樣 受左傷沒死人

比黑警要求被del 曬唔意外

點解可以完全冇消息

醫護可摸以出嚟講兩句

好恐怖
究竟佢地去咗邊

屌其實係咪已經64咗

我無野講

醫護同港鐵職員 有冇料爆

搵人爆吓料好喎

中國式管治 傷者數字唔知 咩情況無人知 好恐怖

記者一定要問呀

好恐怖，四點記者會一定要追問傷者去向

人間蒸發晒

從此冇831

lm

推到有答案

Tui

推啊

究竟8月有幾多人失蹤/被虐待

推，

死左?

TUI
傷亡慘重但未endgame
共勉之

聽日係三罷，諗清楚自己嘅角色

一早咪講左坐狗鐵運咗去荔枝角
依家大部分係明愛醫院, 醫院tg有人fc咗
直去狗屋果啲就無辦法個

唔好鳩up製做恐慌
影像最有power, 瘋狂forward果啲狗打人片就ok, 唔好做多咗

推到有人回應

佢哋唔會講真話

黑警會殺人滅口唔出奇

吓唔係有人話荔枝角啲白車係空架咩

新疆2.0

煲大佢

推呀！

屌你 去撚哂邊呀

推!!!
去晒邊呀!!!!

‼️‼️‼️告急‼️‼️‼️
今日1215左右去咗鑽石山地鐵站噴漆嘅手足
你留低嘅背囊俾警察執咗
啲警察搵到你張證
請盡快清屋企啲證據
唔該幫手傳去其他group

人呢

popo 又冇回應，HA又冇回應，消防救護都冇聲出，連家屬都冇講啲咩，究竟琴晚半夜嗰幾個鐘發生咩事

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

太子站傷者情況
- 2名危急送往廣華醫院
- 2名危急送往伊利沙伯醫院
- 1名危急送往明愛醫院
- 1名危急送往瑪嘉烈醫院
- 1嚴重1輕微送往廣華醫院
- 1嚴重1輕微送往伊利沙伯醫院

呢個消息有無人證實到

求翻譯

屌 推啊

醫護係唔會爆料，patient privacy 👍🏼👍🏼

被消失

新屋嶺班人48小時後唔見哂
太子站班人天光唔見哂
六四天安門班人天光唔見哂

推，好擔心

衰然唔想咁諗咁講～不過請大家當全部人死晒～

條數一定要克警填

PISH

醫護肯出聲未

明愛無外科
唔會喺果邊囉

一句fc就當真理？

點解除左腦出血男仔同爆眼女仔屋企人之外，都冇聽過有其他人家屬朋友講野

救手足 推到記者問

得01 有講

信唔信

你懂的

天安門

塞入個口定邊度？

係咪大清洗 太子旺角今日都仲唔開，不過地鐵經過太子旺角會停2秒，可以拉制

GC 係睇一個人清唔清醒
CMC係明愛醫院

屌好有菲律賓人質feel

係咪真係有人死左

佢地最後經地鐵運晒傷者去第二地鐵站，再用救護車送去醫院
仆街狗為左避記者，咩做得出
好彩全程有救護員傍住

人呀，d 人去左邊。。。
902 903 三罷

仲有封西九高鐵站但完全冇消息目的係咩

我覺得似有人死

屌好撚恐怖
好擔心佢地

已經死左可能...

目前知道教大會長拉左 追蹤佢去向 再問佢其他傷者去向！

香港警察謀殺市民

清醒指數低 即係重昏迷
應該係叫極無反應果啲
Immobilise 即係郁唔到

被打後昏迷幾粒鐘都仲未入院

要考慮下佢仲在人世嘅機會有幾高

希望係真
但係都要追究傷者數字

去左邊

冇送哂
只有7個

好撚恐怖，願平安

有人死左

有冇人有消息

請參考另一個post

極度懷疑有人死

屌推

另外冇傷既去左狗署

有冇人報下平安

真相

推
去左邊！！！

中國管治特色
封鎖消息

唔好啊
我好驚佢哋直頭將個人失蹤處理

要揾番哂d傷者及被捕人士，他們在受緊苦

真係好撚恐怖 d傷者唔見哂

有巴打提議
星期一至五 喺西裝友返工地點
spread星期六日發生嘅事

每個星期都有大事件
太多太密 散唔切
下星期又有新活動 新衝突
人接收唔切就變得麻木

未來行動方向三步曲，做得到一定贏

推 好L擔心

家人呢？有冇人屋企人唔見左

sir/madam, 唔係事必要你講, 但如果你所講既並非事實, 你可能已經觸犯左公職人員行為失當罪, 你所講嘅亦會成為罪證。

推 點解可以仲唔知

831

推啊屌你老母閪

記者救護護士醫生MTR staff知情人士

我地要真相唔可以丢淡冷處理

831 如同8964

推！！！！

Assume 左佢地被人打死

政府撐腰 無人會驚

繼續毆打

唔會搵得番

好想幫你推 但P牌推唔到

屌係咪cls我等咗成晩以為天光會有消息點知仲未有？？？

醫護求下你地出聲！！！！！

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

點解！！！

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

推到入機場
然後喺機場推九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

交代！

up

唔止傷者, 仲有被捕人士既安危同去向

撞

好擔心

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

推到入機場
然後喺機場推九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

所以呢?
明知佢唔講真話,
做物仲要聽佢講大話?

尋晚問到而家 好想知咩情況

推到有消息

蘋果有訪問好似話行路軌去左其他站
———

有僥倖從現場逃亡的前線抗爭者憶述「浩劫」經過，稱「防暴（警）衝入車廂，見人就打，市民都打」，他與百多人最後唯有經鐵路路軌離開，當中不少人更已受傷，要由其他人抬走，但由於沿途「全部站都落晒閘，擺明唔俾（畀）我地（哋）走」，最終他們逃步到其他車站「爆閘」離開。

「我地（哋）百幾人行緊地鐵路軌走，有好多傷者，而家個個站都有防暴等緊我地（哋），大圍捕」。

他續說，太子站好多手足被捕，「焗住打但救唔晒佢地（哋），打到周圍都血，而家喺路軌唔知行到幾時咩站先安全」，直言是「根本係721元朗西翻版」。他們最終抬住受傷手足，逃亡到其他車站，「個個站搵 做哨兵上去睇，但全部站都落晒閘，擺明唔俾（畀）我地（哋）走」，而逃離車站後，「百幾人全部掉低所有gear（裝備），普通市民咁走」。

的確有咁嘅可能

昨日下午開始西九高鐡站已經封咗
係西營盤之後第二個封嘅站
兩件事唔知有冇關聯

死傷數字不明

講真
打死人都唔會有人知

推呀屌

暴力是...

警察集會，政府默許。
其他公務員集會，政府表明追究。

警察誤打途人，政府沒有遣責，警察亦未有道歉。
示威者擾亂公眾秩序，政府強烈遣責。

警察圍毆示威者，政府視若無睹。
示威者圍毆警察，政府強烈遣責。

撐警人士把多面國旗棄於垃圾桶內，政府沒有遣責。
示威者把一面國旗丟入海中，政府說挑戰中央權威。

白衣人手持木棍在警察身邊走過，沒事發生。
黑衣市民在示威地點路過，警員指他有伸縮長矛。

白衣暴徒被捕，可以保釋，亦未被正式起訴。
示威人士被捕，不准保釋，短時間內被送上法庭。

這種選擇性的遣責/執法合理嗎？
我不會跟你說，示威者因為有崇高理想，即使違法也是正確。那不是法治。
同樣地，你跟我說，警察因為維持治安，即使違法也是正確。我一樣不認同。那一樣不是法治。

法治是示威者/警察/黑社會/市民/高官懷疑犯法後都同樣得到公正裁決，都受到法律制裁。那就是法治。

當政府不是一視同仁地對待社會上每一個人，選擇性起訴部分人，但卻對另一部份人的違法行為視而不見，那就不是法治，而是打著法治旗號的人治。

暴力不是市民走上街頭發聲。
暴力是市民走上街頭發聲後，政府隨即宣佈二讀如期。

暴力不是立法會爆了多少塊玻璃。
暴力是政府以行政手段強行剝奪市民的被選權。

暴力不是我把心聲貼在連儂牆上。
暴力是你一樣可以把心聲貼在連儂牆，但你卻寧可滅聲。

暴力不是多少白衣人打人。
暴力是警察視若無睹，轉身離去。

暴力不是示威者堵塞馬路。
暴力是警察堵塞所有去路再射催淚彈。

暴力不是記者質問特首。
暴力是特首被記者質問，轉身就走。

政權對異見聲音的冷待，才是最大的暴力。

城大 - 甘炳光博士

《不要只比like 請手動轉》

Violence is…

Police rallies, the government allowed; Other civil servants’ gatherings, the government declared they would pursue responsibility.

Police beat up passers-by, the government did not condemn nor did the police apologise; Protestors disrupted public order, the government condemned them strongly.

Police surrounded protestors to beat them up, the government turned a blind eye; Protestors surrounded police to beat them up, the government condemned strongly.

Pro-police individuals tossed the PRC national flags in the garbage bins, the government did not condemn; One protestor threw a PRC national flag into the sea, the government said it was a challenge of the authority of the Chinese government.

White-shirt people holding batons walked past police, nothing happened; A black-shirt civilian passed by protesting sites, police accused him of having an extendable machete.

White-shirt mob got arrested, allowed bail and yet to be charged; Protestors got arrested, no bail allowed and were sent to court quickly.

Is such selective condemnation and execution of the law reasonable? I won’t tell you, it is fine for the protestors to break the law because they have a noble cause. This is not the rule of law. Similarly, if you tell me it is fine for the police to break the law because they are trying to maintain order, I won’t agree it either. This is not the rule of law.

Rule of law is everyone (protestors, police, gang members, civilians and high ranking officials) receives the same fair judicial process when they are suspects for breaking the law. This is the rule of law.

When the government is not treating everyone in the society equally, but selectively and arbitrarily prosecuted certain people, and turned a blind eye to others’ illegal actions, that is not the rule of law, but the rule of men disguised as rule of law.

Violence is not civilians going to the streets to voice their view; Violence is after civilians going to the streets to voice their view, the government immediately announced the second reading of the extradition bill would proceed as scheduled.

Violence is not about how many glass panels were broken at the Legco building; Violence is the government using executive measures to take away civilians’ right to be elected.

Violence is not putting my thoughts on Lennon walls; Violence is silencing others when you could also put your thoughts on Lennon walls.

Violence is not about how many white-shirt mobsters beating up civilians; Violence is police turning a blind eye, and literally turned their backs.

Violence is not blockage of the roads by protestors; Violence is police blocking all the exits and then shooting tear gas at people.

Violence is not reporters questioning the Chief Executive;
Violence is the Chief Executive turned and walked away when being questioned by reporters.

Authority treating dissent with indifference, that’s the biggest violence.

From CityU - Dr. KAM Ping Kwong

<<Please share, not just like>>

救人都唔比 屌佢地老婆

家屬都拉埋，你驚唔驚

唔可能得七個傷
重傷昏迷果個呢？

一定要靠群眾人要多吾好周圍走散哂

黑警死全家

你係咪嫌我地唔夠自責唔夠內疚想多啲人自殺？
一係我去搵你
攬住一齊死。

看戲。
你覺得係戲
而其實我地全部人無一倖免。

祝你快啲笑死。

哈。

和理非同勇武好難一刀切
首先勇武都仲有分最前排同後少少，和理非都有d會行得前，但唔係衝（英國旗婆婆）
第二係，無和理非，得番勇武，犬好容易包抄=魚蛋

傷者家屬到時問起, 就話傷者逃走失左蹤

共匪處理手法

推呀

正苦枱面講就係要拉晒d 示威者，枱底就擺明係殺無赦，唔好再對港共抱任何幻想

佢地唔係太子出，車左去第個站，廿幾個

Push 一定要問到佢地有答

封站唔通毀屍滅跡

已經過左咁耐…
無事無幹啲狗仲唔大大聲吠咩…去定太子站獻花都得了…

頭先見到有架警車入左廣華
同埋有便衣分開進入

Pish

有冇人有消息
記者麻煩幫手問

831傷者去哂邊

無野講

真係可能死咗人

屌！！

堆

陰謀論覺得應該死左人
咁多個鐘應該毀屍滅跡左

香港變L到大陸咁，封鎖消息

如果無事無幹都唔會封站封到另行通知
但封九龍灣站先奇怪

林鄭月娥、前特首及政府高層星期二朝早會喺大會堂出現

可能死左人

而家黑警係咪已經癲到咁，連新屋嶺都唔洗去，就响條街度封鎖個範圍來打人，啲律師議員去L咗邊度，啲法官去L咗邊度

唔洗啦 仲問乜丫
仲聽唔夠廢話咩

諗方法唔好再比義士受靶啦

希望係真

屌你老母死黑警

我地係咪要慘到有傷者去向追蹤隊

Push, 呢單同64一撚樣

荔枝角圖都無弓女

push
推到有消息

目前只有好零散既資料 完全唔知去晒邊 真係有可能死左人 班狗毀滅證據
除左需要記者提問 大家都睇下身邊有冇人失左蹤仲未知去向

新疆

因為講比藍絲聽 拉一派打一派
你拎唔到證據證明佢地講嘅野係錯
係無撚用 你懷疑佢地誤導都係無用

睇下你哋身邊有無人失咗跡啊

廣華醫院 利串有fd去左

太子站傷者情況
- 2名危急送往廣華醫院
- 2名危急送往伊利沙伯醫院
- 1名危急送往明愛醫院
- 1名危急送往瑪嘉烈醫院
- 1嚴重1輕微送往廣華醫院
- 1嚴重1輕微送往伊利沙伯醫院

之後呢？

好撚恐怖

屌

申

醫院好似著左災難call

記者會要問

有另一條路走左？？ 定係安排左一班無人列車接左佢地再帶去新屋領？ 總之而家個政府係咩都做得出

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

宣布啟動應變計劃 Plan D
A車同E車暫時仲入到機場
北大開始塞車，未入機場嘅手足可以考慮步入機場
注意補充水份，手足萬事小心
集合T1巴士總站

機場手足一定要留意住現場旅客人數，旅客人數越多大家越安全

- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

幾實用wo

看你老母閪

直接送左上大陸

推啊屌

推到有醫護介出黎講

隔離po話整左d假證據屈佢地，要佢地唔好同傳媒講/去醫院，唔係就抽後拉佢地黎禁聲

好似龔如心老公咁

或者天安門母親啲仔女咁

推到班仆街出嚟交代

CLS 啲黑警打人唔使負責

估唔到64會係咁樣發生喺香港

點解無人爆閘救人嘅

推向國際！！！

無一個熱門post講聽日後日三罷

要求交代

一定要問！

問下大唔大獲
有冇死人

推到記者會問

究竟尋晚死咗幾多香港市民，封鎖消息

好撚擔心

你係入飛個個位隊支野入去搞都夠玩

不流血，不受傷，不被捕

耳仔？

我以為捉到活人
塞入佢口度

軍政府！！！

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

大家download左Twitter

有外藉人士被近十個警察㩒喺地下

全世界一齊retweet
等世界知道咩事

推，拉咗40幾個，傷者去晒邊

去撚左邊

推。

推 一個都不能少

班狗實話病人私隱，唔方便心透露

啲狗真係不得好死，聽日就開學

計埋琴日 應該近千人被捕了。。

傷者最尾去左邊?
有冇人知

你信唔信尋晚打到仆街得7個傷？

推推推

tui

中共話有上海有深圳 唔洗香港
咁叻咪入黎大屠殺 你淆啊？

消息指得7個去到醫院 你信得7個傷左?

所以咪推醫護出嚟睇下仲有冇news

到而家都無咩消息
既然部份去咗荔枝角轉白車
會唔會有啲真係去咗大陸
（尋晚西九站封咗）

講真 死左幾多人你都唔會知

pish

我都覺死咗人

「太子冇死過人」

推，去曬邊?

dklm

係，我都咁覺得，所以先封咁耐，因為清潔

咁你咩高見呀

要毀滅証據

集中破壞新型入閘機，損害較高成本。棍型入閘機方便跳閘，仲有用處呀，唔好破壞。

到宜家個站都未解封必定有大件事

極度懷疑有人死左

似曾相識？
新屋嶺...
新疆再教育營 消失左既人
屌佢老母

好撚恐怖佢地要無事呀

各自散水, 咪各自比鬼捉囉...

太子唔停站
但列車經過睇唔睇到出面？

琴晚情況係點大家有眼睇
琴晚三點記招都無講過傷者數字 無提及過去左咩醫院
到依家仲係無醫院既傷者透露過佢地情況

班警狗係咪扣留曬佢地？？

太子站好恐怖

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

pushh

傷者去左邊

屌你老母仆街狗。。

有幾個今朝去咗瑪嘉烈

Sorry too sad can’t fact check
Let’s do something to stop the number

推到有醫護爆料

64... 宜家清滅緊證據

一定死撚左人。。。

有冇消息呀

佢地係邊

去哂邊...

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民。同時有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。

推到有消息 千奇唔可以有事

點解可以有咁多人危急

pish.....

721 831 811

有冇現場人士爆料
星期六太子 好撚多人睇到先岩

有冇黨鐵良心職員

有無醫護手足有消息

最撚賤係唔比記者入 憑咩

目前已知四人去左PMH，其他人冇資料
PMH四位傷勢及性別/年齡均不明

危急即係點 有冇example?

入面究竟發生咩事

生要見人，死要見屍呀

丢晒落深圳河都冇人知

啲狗總唔會24小時full gear

可能真係打死人

超恐怖

痴線完全封鎖消息

黑警快解釋

前線ios手足入黎睇完先好出發

得4個去到醫院，其他向差館
睇鄺神fb，琴晚拉咗過百人，仲有好多人未見到律師

[member]有護士朋友說在廣華，QE
主要手骨同胸骨骨折[member]

即推

黑警恐襲

醫護爆料起碼都去咗醫院
我懷疑有唔少根本去唔到醫院

Link

係咪死左人

問左先好啲既

分分鐘男嘅都姦埋

淚推。。。

琴晚根本死左人都無人知
可以del cctv
可以地鐵送班人中
仲有無限可能性
但到而家仲未有任何傷者消息

推 擔心
完全收唔到風

死黑警

入左機場人士請謹記
千祈唔好有衝突發生
唔好破壞任何物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

可以考慮唱聖詩、唸佛經

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風

推
去左邊

推，一直都搵唔到任何傳媒報道，好撚擔心

唔怪得要封曬五條線

由其他站行路軌入去偷睇、偷影下得唔得？

完全唔知入面發生咩事

封晒啦屌

推到有人講為止醫護人員可唔可以幫手出黎講幾句

即係死左40個

好擔心有人死咗

好恐怖

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

推 好緊張

經地鐵運咗去荔枝角先上救護車

而家點⋯

推 記者會一定要問

真係好撚怪 醫院完全無消息

琴日高鐵站好似封咗
唔可以排除深夜狗鐵直送高鐵站上去洗頭

人係邊呀,DLLM

推呀
唔好諗住封鎖消息就冇人理

推到知真相

我要真相

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天

我都係咁諗
而家對家癲架咩都做得出呀

記者係咪都冇收到消息？

今時今日差佬真的有咩做唔出

問

幫推 真係好嚴重

612 721 811 831

chi lun sin

8964翻版

D

等記者會？ 手頭資料整理緊,答你唔到
要轉方法揾到大家應該要知既真相 記者加油 支持真相

Pushhhh

可能成為咗失蹤人口

push.....support

need to reserve power on Oct 1st

去左邊啊

好不安

有無係傷者親朋戚友出嚟講下

Cls

我覺得前線既勇武義士以後出黎之前先喺頭髮/鞋底放個追蹤器 /針孔攝錄機
其實針孔攝錄機而家應該人人都要帶出街

問謝sir

好心急想問謝sir 禽日凌晨太子站啲傷者去哂邊 你知喇 今日又無記者會 佢地好似消失哂咁

8964啊，好恐怖

612 712 811 824 831

rui

今日係咪冇記者會

好擔心

請大家確保附近有記者

Pieh

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

有冇記者有消失 8964

問黎把撚咩
聽佢尻Up

有用咩
每次記者會佢地都淨係識得譴責示威者
講黎講去都係啲廢話
冇資料 片段有唔同版本 再唔係就答啲九唔搭八嘢迴避問題
頭幾次睇記者會都好認真 希望佢地可以回應發生過嘅事
但依家每次聽到有記者會 唔洗聽都知道 佢地只會係度鳩噏 改圖 做所謂實驗 誤導市民 將所有矛頭指向示威者
話佢地黑社會真係冇錯 死不足惜
雖然我都好想知啲傷者到底去左邊 但我真係唔覺得黑警會回應

痴線
真係好恐怖

8964
190831
612 721 811 831

人呢？

人呢去晒邊

琴日我係係現場唔比入既first aider
有個男街坊同我講佢朋友比人打到爆缸
佢話佢朋友wts佢話上左救護車 去緊醫院
個男街坊問廣華？
佢朋友剩係答佢👌🏻👍
但個男街坊去到醫院既時候根本完全搵唔到佢朋友
之後再wts佢朋友已經變左單tick

有人死？

721 831 黨鐵入面咁多cctv
要清清楚楚查到每個傷者去邊

屌我地到底可以做啲咩

屌推
律師都唔俾見？

推一推

push push!!!

之後當失蹤人口處理

pish
俾返d手足我

仲記者會? 摺L埋佢啦, 叫腦痿縮出嚟當面對質!

大家出來發夢ㄧ定要交代清楚去向
唔見左人其他人都可以幫手搵，同埋同人講搵人幫手

希望佢地平安

我係現場 係地鐵站入面既記者有邊d我都唔清楚
剩係個有東方記者
香港01記者係廣華等左好耐都係白車到。

都無白車到*

D黑警衝晒落control room攔住晒記者百米以外唔俾埋去採訪就知佢哋身有屎啦, CCTV一定有, 不過肯肯定俾佢哋整走咗

頂住 我地一定會救返佢地出嚟

係，已經64咗！

痴撚線...
推,有無人見到知點做出句聲

煲大

有冇醫護有一手料可以講兩句？

醫管局仲未出聲？

應該係有人死咗，d狗喺裏面堆砌緊假證據

有無人唸住去行山
東涌濕平
東涌美食
東涌影飛機

輕輕鬆鬆香港政府自已癱瘓機場

屌你老母出嚟交代清楚

係咪有人死左⋯⋯

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

好想知

831=721

Someone must know. Let's hope they will stand out and tell us here.

警犬攞佢部電話覆whatsapps...

仆街 到依家都仲未知
啲傷者依家點

總共有幾多個傷者尋晚畀狗拉左？

推 封站係咪想毀滅證據？

再推

UP

記者一定要幫手問

坦白講 好大機會係死咗人

封站一定係為咗毀滅證據

唉到而家都無消息

只有良心metro職員公佈入邊CCTV
雖然好大機會洗左

消防處應該就要譴責佢地，阻止自己部門執行職務，差在唔使要班消防處救護員面壁啫
阻止其他紀律部隊都可以唔使負刑責，威權即是威權

有朋友被爆缸 拉左之後要求留醫但廣華唔收佢又返返狗屋

有消息未

廣華咁撚仆街架咩

好老實 佢唔公開9成有傷者一係重傷係icu吊緊命
一係就已經死左

真係驚推

係咪死咗人

唔通真係出左事

講到明冇FC。而家係輿論戰唔係常識問答比賽。
過到自己果關既就幫手傳開去。

推到有答案為止

好恐怖，而家得港鐡CCTV可以了月尾真相，有冇IT人攞到

好撚心嗡
家屬可否出黎講幾句

cls 究竟傷者去晒邊

推到有消息為止

.

開返未

搵到未？

我信死左人

一烈地鐵閒閒地成百幾人
好似唔見曬咁

到底d人去左邊

any updates

推到回應

屌點解可以一啲消息都無

痴撚線肯定出左事而家封鎖消息啦

唔好呀

好想四點記者會公開直接俾市民問 咁大件事已經唔係記者先有資格參加

一定要追問到底
Dllm

傷者去咗邊？

推
一定要跟進，唔好可以比佢不了了之
推呀

好恐怖，啲傷者究竟去曬邊

721 85 811 831

721 85 811 831 傷者喺邊

去曬邊

推到佢地出現

可能已經屠殺晒

到e 家都無人講d 傷者係邊，另一邊，tst 都照舊一街人講今晚買乜買乜，香港真係好恐怖

冇家屬出聲, 會唔會已經軟禁哂, 總之要將昨晚好似64咁係歷史上面消失

[member]

收皮啦屌你老母死3毛

推到有真相 好撚恐佈

推到有真相!!推到有真相!!

左膠/和理非麻煩入一入黎睇

推到有真相
到而家 太子都仲封緊

屌！推

推俾外國跟進

有無諗過組隊拆閘入太子站？

PUSH

咩事。。。好擔心

聽日開學啦
唔敢罷課既唔緊要
乖乖地返學同警犬啲狗仔狗女講佢地老豆老母 殺左人 ,係殺人犯
禍必及妻兒

聽日開學了

keep pushing

推到有真相為止

警察死撚哂佢啦 社會垃圾

通常話自己fackcheck咗嘅都係當fakenews處理
眞factcheck係要貼source先叫fackcheck咗

Trauma ctr 果區應該係PMH / QEH

送明愛果個一定好大鑊,明愛冇外科,創傷正常送去trauma ctr. ,只有airway,breathing,circulation 是但一樣唔得先送去最近A&E

人啊，我要人啊

呢件事一定要追查落去
係升級關鍵

出返嚟未

我老竇成日返大陸做嘢
佢話深圳嗰邊最近整咗個收容所
未fc

不過有都唔出奇

真，受害者三四個開個記招已經夠
但依家完全失蹤

喂!唔止係太子站失蹤既傷者，仲有由6月9號以來咁多位被捕或受傷既手足呢?!!!之前唔係話捉左7百幾人嗎????人呢?消息呢?

被消失

721

繼續關注 一個都不能少

請拉開所有左膠

以前有事靠警察
警察上面仲有法治
依家乜都無
淨返咩？

就係
私刑！

生要見人
死要見屍

係囉去左邊
聽日開學，少咁幾個要點報比政府

毀屍滅跡左啦

推
生要見人死要見屍

事件推測：

尋晚太子封站，可能係因為警察在站內虐打被捕人士，有人被打死，於是通宵封站，聯同港鐵清除所有痕跡，很可能有人失蹤到現在不能聯絡

只有數名傷勢較輕的傷者才送去醫院，而虐打至死的被捕者則用地鐵運到九龍灣站毀屍滅跡

如果48小時後仲未搵返，家屬唔該公開

匪共嘅黑暗之處

喂 都差唔多成日
唔好靠班狗
有冇朋友身邊有人琴晚開始失蹤

一定係死撚左人啦屌

推到真相出現

一齊去獻花喇diu
leave no one behind

要問傷者數字去向，傷勢（亡）情況

屌

係咪真係有人死左？

721 831
基督徒請代禱

尋日係全部係地鐵出現就拉哂？
13歲細路比人屈汽油彈係爆頭個兩個之一？

對情侶係咪都比人拉左
完全唔似示威者 especially 個女既 街坊裝 細背郎

邊到拎到讓血跡現形既魯米諾Luminol？
為他朝入到太子站作好準備！

過咗咁耐 有真相咩

港共軍政府封撚埋站消滅證據，點會仲有真相

我知明愛無
所以問左朋友
其他pwh pmh都搵唔到人

所以仍然失踪

朋友搵左其他附近接到嘅醫院
都搵唔到人

推，唔可以就咁算

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

any update?

推到有回應

核彈

我有朋友係個1/xx既太子俾人拉
律師話係瑪嘉烈

推到比記者姐姐哥哥見到為止！
推到班黑警答為止！
推到政府出黎為止！
推到林鄭跪低為止！

係手足嘅入嚟！！！

HA Secret 話太子站無死到人

五大訴求 缺一不可

黑警今日好明顯心虛